得罪講句 twice既mina係雞係公廁

有冇人覺得mina真係一隻臭雞
yerin好過佢一億倍
正皮：mina臭雞
負皮：佢唔係

負皮

屌你臭雞

我屌你老母，你老母比狗屌

我屌你，mina比狗屌

屌你老母

屌你老母
引mina啲fans話yerin寶寶

屌返你老母

吹呀屌你

不能同意更多

屌你老母
負你老母皮